急！預視到10月1好大機會失敗！

10月1號隔離国慶 一定大搞突搞
連登好有可能會係呢幾日內就被攻擊 繼而可能熄燈！

點解熱門仲未係討論既post!未有共識！
同我集中討論同推post!

p牌推唔到
呢期文宣真心弱咗

另推廁所文宣：

屌你老母 痾尿見到啲咁嘅野

見到你個標題已經要屌尻你
你出多幾個行動po唔撚好係撚要失敗失敗
失你老母

行動po 文宜

文宣大整合 全世界同我入黎！

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

- 分享自 LIHKG 討

我預視果日燒山巡視囯旗

push

不推